識女朋友唔好係好朋友嘅圈子識

你會冇咗個好朋友

你講咩阿

哪來的自信

追到咪冇左個朋友多個女朋友
追唔到就冇個朋友

唔通你會話：你會多左個閪用？

分手
咁多年朋友咁就無咗
曾經最親既朋友
諗返都唏噓